[8月18]咱们不犯法不集会，咱跳舞！

大家幫手擴散

Pish

推

大陸d 雙重標準真係好搞笑

放埋催淚蛋跳舞 更有feel

見平時邊度多人跳大媽舞就去邊度搞

很好

8月18日不见不散！！

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

遍地開花

不见不散

push

深圳呢？又話深圳最撐香港警察嘅

wechat twitter

【#香港各界支持止暴制乱#，一起守护香港】从学生到记者，从企业家到艺人，从政府到市民，甚至外国人，面对暴行，越来越多的人站了出来，向暴力说“不”。狮子山下，同舟共济。守护法治精神，守护所有人珍视的理性与和平。8月18日不见不散！！！

send 比同胞

pish

不見不散

天安門廣場集會
要求自由
要求法治

點解我會見到坦克車

不集会，只跳舞

牛B死

原來中共有集會自由

唔好侮辱獅子山精神啦支那

係天安門廣場跳廣場舞